前線賣命 唔係現場既有資格批評？

發過幾次夢， 好多時見到有現場有激烈討論。 其實討論好正常，因為我地係自發既。 唔該唔係現場既人唔好做賽後軍師，你連去都無去過現場，你仲好意思屌前線？ 人地扑心扑命打， 你自己自私返工 做自己野

利申：慚愧之人 818見

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

勇武真係好攰

呢啲唔係賣命 係送命

我都唔想人送頭 只不過要阻止唔該到現場擋住佢。 佢地打完返黎一睇連登 發現有人屌 定有人撐會更舒心？ 團結先係力量阿！